想轉台無限數據plan，9月完contract

我就係用緊smartone 電話sales 打黎sell我298無限 出邊都做緊233啦